Pour installer Start Form glissez l'archive n'importe où dans la partition qui contient Windows (Il s'agit très souvent de C:) puis lancer l'exécutable install.exe. Si une console apparaît et affiche (Opération réussie) c'est que l'exécution c'est bien passé si celle-ci ne s'affiche pas cela ne veut pas dir que l'installation a échoué, en revanche si une erreur est affiché l'installation a probablement échouer, dans ce cas regarder le fichier log_install.log (dans C:/Programmes/Start Form).